（突發）錢七又上tvb節目與母同玩袋袋

錢七真係好似爸爸

好可愛 咩節目黎 想睇翻

Big big小明星

肯撚定係親生

有冇link睇返